(JJ插石屎求救) Matlab/Scilab J圖腸酒

有無巴打幫幫手

有興趣但唔識
幫推

本身想幫你
依家啲血去哂條撚到
諗唔到嘢

利申先，唔知有無正統做法，以下只係單純以邏輯

用2個for loop loop哂(a, b)
每次搵6個site同supplier距離除返相應site嘅d
(Assume cost proportional to distance/demand)
假設你a同b嘅linspace有m同n point
咁你就會有個6 x m*n嘅array
之後用sum變 1 x m*n vector
然後搵min

屌細力啲please

打完個j就好幫手諗諗啦